［爺爺？］艾馬利宣佈季尾離隊

Unai Emery has confirmed he intends to leave his position as Paris Saint-Germain head coach at the end of the season.

"I have told the players, [sporting director] Antero [Henrique] and the president [chairman & CEO Nasser Al-Khelaifi] that it is finished," the Spaniard told a news conference.

"I thank everybody. All that remains is the Coupe de France final."

More to follow.

杜曹

屁馬坐正

爺爺當年玩下小型金錢足球已經咁勁
係巴黎玩

完了 爺爺去 屁馬個啲走梗 邊個唔驚條廢老 個朵臭撚哂啦

以前已經不敗
有埋錢既爺爺橫掃世界

包皮變新享利

爺爺

有錢既雲爺爺仲唔屈機

爺爺一次過將險簽隊簽晒番黎

Lemar,馬斯亞,Olbak

當雲爺爺有錢

而家同人講 我跟雲加既 人唔笑狗都吠

杜曹去阿 爺爺去psg

雲加會第一時間起球場